用意外去殺人真係好難追查

例如近幾年好多行山,水庫死既個案,約個朋友行山,玩水,推佢一把,死左當意外,差佬都好難追查。
有d成班朋友有心做佢,夾定口供,又係查唔到。
之前比雷電死個有錢仔好大可能比人夾計殺。
玩滑翔傘條友又係。
真係唔信有咁多意外

你梗係想意外死啦 知道得太多了

諗起有一套港產電影叫意外, 古天樂做男主角, 講一班殺手, 用意外方式殺人去搵錢

之前好似有單查到係有預謀

頭果part都認同既
但你舉d例子好差

呢排真係多人陰謀論

俾雷劈死都有得夾計？

有隻藥無色無味，啲男人打夠一百個思肊就會死，連驗屍都驗唔到

行雷劈死都有得夾埋 夾埋雷神索爾呀?

泡菜世越號單野死成300幾個學生,話係意外,但睇返證據無咁簡單,連成個政府都癮暪

可能成班人縛住或迷暈個有錢仔,係佢身上附近放晒引雷針都得。其中一個假設

夾口供呢啲警察自然有招數對付，
唔係全部專業嘅唔會受到嗰種壓力

帶咁多工具上山好難查唔到

冇錯，唔好低估香港警察
佢地可以令一個弱智受唔到壓力認推低個呀伯

日本懸案個post （1）
第一個巨大地底湖case
好明顯係幾條友夾埋害死者然後話意外

咁樣死怨氣特別重

縛住，迷暈 會有證據留低

官司呢d野有錢就無敵

同上帝夾，兇手一定係基督徒

睇卡通片睇上腦？

事主唔係特別高 被劈中係引雷既金屬

無人知佢真係比天雷劈死 只知佢係電死

引雷方法有好多種

連登真係多痴線佬

叫張角黎囉

夾口供
正常人做虧心事俾人抛幾抛都露晒餡啦
以連登仔咁嘅質素趕嘢唔漏口都已經萬幸

系米要阿sir照寫先

忍唔住笑左出黎
唔係俾雷劈死
咁點樣電死佢 要帶幾多工具上山

本來都覺得個話題值得討論，但睇到行雷劈死都係就

藍田行山謀殺個單

玩滑翔? 諸葛亮借東風咩?

大把用交通意外殺人

以而家科技冇可能check唔到係人為定自然
自然既威力根本唔係人為可以做到

未入己經諗起 係衰左比人踢爆左1好多大話啲人先懷疑

縛住會有痕跡 , 迷暈驗屍應該會驗血 , 有機會驗到血液有藥物

若要人不知，唔好太低B

不如話帶一堆電饅，之後食埋落肚，兇器都搵唔到

拍戲都成日有
總係有個人會發惡夢 好撚驚
然後爆晒所有野出黎
之後成班俾人搵晒

人一生係唔係要試下食一次人肉?

你可以睇下呢個故，其中一個人物專用意外殺人：

【出書鳥】《任務完成》今日終於扑左我個女上司(六)

成班兒登神探出曬黎

要歸類一個人係意外死，先要做最多調查

呢單野直程係國土練成陣

唔好對我講粗口

不安

Send 去警犬啦

9成9犯案

太上老君搭救

縛住 迷暈 呢啲咪會留底證據囉

呢啲先易出事, 個個心裡都有鬼

又要重睇返意外

入面有一段係古天樂放氣球 引電 跟住有條友被電死

有冇睇呀
上個禮拜呢 係荃灣公路有架貨VAN兜出深井
突然間 攔腰比架田螺車兜~野撞埋去
死得幾撚恐怖呀

火龍

可能搵雷震子，時間易夾小小，無時差

呀勇比人意外屈拍片

有 夾埋舉起佢

邊個post?

“囚犯困境”
夾口供係唔會成功

友誼大考驗

［轉+自譯］有冇人想了解多啲日本/各地著名懸案

unnatural

多謝大佬賣廣告 不過留意返果單案果幾個疑犯都係疑似有後台，高層仔女先可以咁輕鬆甩身
至於滑翔傘呢幾個好似都只係普通愛好者 正如上面藍田行山殺人單野一樣，好難話查唔到就close file

呢單咁多破綻 唔符合標題

𨳒，唔信就咪𨶙𨳍問啦

睇翻調查報告，政府都造假
民間自己調查發現，連定位位置都造假

根本就要班學生死

睇TVB睇得太多

越講越離譜

身上d 痕 會驗唔到? 引條撚雷 你引比我睇

同雷神夾下時間放雷

同個天夾

未睇過死亡筆記?

問題係意外死唔通d差佬逐個審犯咁審咩

夾到行雷去殺人，你估你係佐助呀？

裝枝鐵針係佢頭頂 再叫雷震子打幾下雷

個個都以為佢係電死 其實佢係嚇死架 你地睇下佢身上一個傷口都無

lm

你漏口都好嚴重下

試過有單係bb槍友

引條友上山行夜山之後冧左佢

你覺得真係冇人知？

出到（3），恭喜晒
其實（1）太長我都冇睇晒
只係覺得日本社會都幾黑暗古怪
（唔係嘛，咁都得？）
所以每樣嘢都有好與壞

5歲小童突然失蹤，警犬追蹤唔到嗰單，有冇可能係麻鷹捉走？

就好似中國被迫害論
咩都係外國勢力搞事

Asgard嘅國王同我都有d交情

被意外

呢度係child登

叫雷震子哩埋伏鳩佢

連登仔連雷都控制到

咁多連登神探,邊掩飾得咁易

我以爺爺既名義發誓,真相只得一個

個頭幾好 中間開始爛

同雷神夾計

樓主想點

自首啦

一身充滿電鰻

推人落山應該搵唔到證據

裝支避雷針畀佢

有政府隱瞞就唔使話係意外啦

On9無極限 引雷針一定會比雷劈到？點解要用啲機會率咁低又會引人注意嘅方法殺人

捉住條友, 再係隔黎大大聲講我愛共產黨, 觸發皇天擊殺當刻即刻跳走

裝支避雷針落佢身上

咁都有得笑

屈佢自殺會唔會易啲

夾口供最易出事

咁你姐係唔信啦？咁就系喇 唔信你咪撚柒問啦

細細個玩hitman就係做緊呢樣野

叫佢幫手咩啲嘢，外表塑膠內部係引電金屬

痴線
個個唔出聲根本吹唔漲

樓主都On99

咁先無合理懷疑
要殺人可以慢慢等機會，何必急在一時
講緊係如果一定要咁做

最簡單咪行山推條友落山

夾口供就話條友行最後 其他人聽到叫聲轉身望條友已經碌左落去

惟一難係要確保條友跌得死

MH370

7月4日，一則有關海航集團董事長王健在法國公務考察時意外跌落，傷重不治的消息，引起中國內外媒體和社交媒體的普遍關注。

事發時，王健在法國南部普羅旺斯博尼約村（Bonnieux）照相。法國警方稱，他從一處約十米峭壁上跌落下來。警方認為這是一起意外事故，他的死亡沒有可疑。

路透社引述當地警長休伯特·梅利奧克（Hubert Meriaux）表示，王健「當時站在一處峭壁邊上，讓他的家人幫他照相時跌落。根據目擊者的說法，這應該是一起意外。」

唔好低估香港警察
平時hea 啫
一有人死就勁快破案

如果初步唔係有懷疑係唔會驗屍

啲女人好撚古惑㗎

聽你講野似係講野冇logic果D

你不如話成班夾埋趴係地，得事主仲企係到
其實佢死因係ON9

無人睇過套戲

個學會部長同副部長全部唔回應唔評論之後仲刪埋係學會網站上面自己個名

意外係個天要個人死

所以你真係替天行道你係唔使親自落手

因為大把替死鬼喺個list畀佢地破案立大功

黎黎去去咪又用嗰一招分開盤問，之後盤你時話你朋友認罪話指證係你殺，你聽到咁仲唔立即乜尻都爆晒個真相出黎咩，黎招好駛好用

我諗起周星馳天外飛仙

中學試過，我無爆，另外條on9咩都爆晒出黎

驗手指紋？身上dna？

你知唔知避雷針點樣運作

開頭你講話推落山果啲都仲講得通
但比雷劈同滑翔傘呢單都屈人夾埋會唔會吹得太大?
啲人夾埋可以預知有雷劈果個位, 可以預知玩傘時會有怪風?

成班人夾計殺一個人風險有幾大?
是但一個良心發現或者鬼拍後尾枕就全部人一鑊熟

根本就係為陰謀論而陰謀論

出埃及記都講緊，愈荒謬愈冇人信
第時真係有人拎支避雷針出黎電瓜人
咁就隱瞞到一世

香港 你覺得個特首會有事 ?

朋友之間有接觸唔會有可疑掛

呢套爛尾，睇完開頭15分鐘可以唔使再睇落去